收到風有d獌狗屌鏝玩角球旗

咁想攻開波個陣唔攻最後先黎攻

好想知獌迷講咩
唔係對泊大巴好自豪架咩
前鋒都返黎守仲想點

屌你老味上半場做乜唔攻牙?

嗰幾分鐘你冇份踢?

獌狗智商係咁上下

大巴

多謝LKK比機會曼城玩旗

泊大巴嘅球隊屌人拖時間
啱啱係即討笑咗出聲

獌鏡話你拉布就係唔啱

屌你球證補時得4分鐘
比夠5分鐘我獌已經入波追和左啦

5分鐘係人都入啦

岩岩補到4分半鐘, 應該入左半球

係“人”都入喎CHING

唔好亂up
有證據既話我幫你含

又想呃撚含

四捨五入當和波 比番一分我曼啦

“補4分鐘係人都入啦”

19000係弱智d既

已經讓左b華一球仲想點

廢sir年代你地都玩唔少 又唔見你地嘈

我有份屌
不過我係買左角細無啦啦爆

拖時間呢樣野佢地領隊專長黎